快樂就笑著面對 微笑活著是樂趣

繼續去 放心去

你有我在這裡

讀多啲書 飲多啲水

一齊樂觀生活啦巴打 加油！

脈搏顧好不要怕

Er..食少啲糖

做社會棟樑

生活太多不如意事

開發你新的秩序

咁先有挑戰 成功先有意義架嘛